黑色五毛警報現正生效

個個Post 都有班廢人響度講咩「要番工，不了」
一係就撥冷水
再唔係就挑釁離間

有幾個Block柒咗嘅Account 都上番水
睇嚟班五毛今晚好忙

好多

你真係有出到去你就會明點解會心淡

忙唱生日歌

咁你心淡咪唔好去囉
樓主講緊D五毛周圍散播失敗主義
你唔做一樣野唔洗開大聲公同人講

喂屌而家班撚樣call行哂馬出去但完全係廢up幾句散場
係咪唔可以屌佢地

係咪要做天真無邪小朋友永遠支持飯民

我出撚左去但唔覺心淡喎,泛民嘅和理非見人數唔夠,點可能會做野?你試下有十萬人,泛民想叫散水有咁撚易? 根本係惡性循環, 一班人叫集會唔衝->不了->少人->更加唔衝->更加不了。

最後咪做撚左689條金魚。

胡椒食過,龍和道果陣俾泛民大台出賣過,唔撚會信佢地,但私怨還私怨,呢啲場合點都要睇下有冇機會。人太少咪散,夠人咪睇下有冇行動。

最小百幾隻齊齊發功，先主導頭幾個貼，之後就有班小學雞跟瘋幫手

有o的一唱一和

已經有幾隻五毛入左黎開工

支持樓主出去

仍然生效

134